<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Suites on 3 Layers</title>
    <link>https://3layers.host/suites/</link>
    <description>Recent content in Suites on 3 Layers</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2019 14:03:01 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://3layers.host/suites/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Office</title>
      <link>https://3layers.host/suites/microsoft-office-365/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 14:03:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/suites/microsoft-office-365/</guid>
      <description>Ya en el 2011 Microsoft inicio la evolución de su icónico producto de Office 365, herramienta que todos conocemos (desde nuestros padres hasta nuestros hijos) y es que no en vano la ofimática de Microsoft es la más madura y versátil en el mercado.
Office 365 nos permite desarrollar un conjunto de documentos desde hojas de cálculo, cartas, libros, presentaciones usando la suite de aplicaciones disponibles para cada objetivo, Outlook, OneDrive, Word, Excel, PowerPoint, OneNote, SharePoint, Teams; junto con sus productos online Planner, PowerApps, Project, Publisher, Sway, To-Do, Visio, Yammer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>G Suite</title>
      <link>https://3layers.host/suites/google-g-suite/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 14:02:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/suites/google-g-suite/</guid>
      <description>Ya en el 2006 Google inicio la evolución de su icónico producto de G Suite, herramienta que todos los jóvenes conocemos y es que no en vano la plataforma de Google es la más contemporánea y creativa en el mercado.
G Suite nos permite desarrollar un conjunto de documentos desde hojas de cálculo, cartas, libros, presentaciones usando la suite de aplicaciones disponibles para cada objetivo, Docs, Sheets y Slides y sus productos Forms, Sites, Calendar, Hangout.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>