<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inicio on 3 Layers</title>
    <link>https://3layers.host/</link>
    <description>Recent content in Inicio on 3 Layers</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2019 22:09:36 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://3layers.host/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Office</title>
      <link>https://3layers.host/suites/microsoft-office-365/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 14:03:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/suites/microsoft-office-365/</guid>
      <description>Ya en el 2011 Microsoft inicio la evolución de su icónico producto de Office 365, herramienta que todos conocemos (desde nuestros padres hasta nuestros hijos) y es que no en vano la ofimática de Microsoft es la más madura y versátil en el mercado.
Office 365 nos permite desarrollar un conjunto de documentos desde hojas de cálculo, cartas, libros, presentaciones usando la suite de aplicaciones disponibles para cada objetivo, Outlook, OneDrive, Word, Excel, PowerPoint, OneNote, SharePoint, Teams; junto con sus productos online Planner, PowerApps, Project, Publisher, Sway, To-Do, Visio, Yammer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>G Suite</title>
      <link>https://3layers.host/suites/google-g-suite/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 14:02:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/suites/google-g-suite/</guid>
      <description>Ya en el 2006 Google inicio la evolución de su icónico producto de G Suite, herramienta que todos los jóvenes conocemos y es que no en vano la plataforma de Google es la más contemporánea y creativa en el mercado.
G Suite nos permite desarrollar un conjunto de documentos desde hojas de cálculo, cartas, libros, presentaciones usando la suite de aplicaciones disponibles para cada objetivo, Docs, Sheets y Slides y sus productos Forms, Sites, Calendar, Hangout.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uso de equipos personales en el trabajo</title>
      <link>https://3layers.host/blog/uso-de-equipos-personales-en-el-trabajo/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 13:10:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/uso-de-equipos-personales-en-el-trabajo/</guid>
      <description>Es común ver como empresas de todos los tamaños permiten que dispositivos personales de sus empleados y asociados se conecten a las redes privadas de sus infraestructuras, esto ya sea con fines laborales (permitir a los empleados usar herramientas y programas de la empresa a través de sus dispositivos personales) o por el conocido “dame wifi” de los empleados al departamento de tecnología. Esto incluye laptops, teléfonos inteligentes, entre otros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué Piensas De Un Buen Diseño?</title>
      <link>https://3layers.host/blog/que-piensas-de-un-buen-diseno/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2019 23:58:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/que-piensas-de-un-buen-diseno/</guid>
      <description>El diseño nunca pasa de moda, y es que un buen diseño es el centro de todo; el diseño define las edades, los imperios y los géneros artísticos. Y es que el diseño expresa más de lo que deseamos trasmitir de nosotros que las propias palabras. En un diseño se plasma con formas y colores lo que hemos visto y experimentado. Muchas compañías, ciudades e individuos han realizado diseños que lo han diferenciado y que quedado en las mentes de sus consumidores por años, décadas y siglos; recordemos que el éxito de una empresa depende de la experiencia de sus usuarios y lo que vibrante que sientan la marca en sus mentes y corazones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Compatibilidad De Dispositivos Con SSL</title>
      <link>https://3layers.host/blog/compatibilidad-de-dispositivos-con-ssl/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 15:22:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/compatibilidad-de-dispositivos-con-ssl/</guid>
      <description>La compatibilidad del dispositivo es una de las características más importantes de cualquier certificado SSL. Cuando el dispositivo no admite el certificado SSL, los clientes finales recibirán un error y la protección de datos no será posible, es por eso que vendemos certificados SSL de las principales Autoridades de Certificación (CA) para tener la mejor calidad. Aquí hay una lista de los dispositivos más comunes compatibles.
Navegadores Web
 AOL 5+ Apple Safari 1+ Camino 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué es un certificado SSL y para qué sirve?</title>
      <link>https://3layers.host/blog/que-es-un-certificado-ssl-y-para-que-sirve/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 14:42:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/que-es-un-certificado-ssl-y-para-que-sirve/</guid>
      <description>Hoy en día es más común oír hablar a los usuarios de Internet sobre lo que pueden o no hacer en sus equipos móviles, PC, o portátiles. En general, tenemos una generación de usuarios más consciente de la seguridad, y aunque muchas acciones son mitos (obtenidos en su mayoría por rumores en redes sociales o WhatsApp), muchas otras son realidades, y nos ayudaran a estar más seguro en un mundo lleno de Ciberataques y Guerras digitales entre grandes potencias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por Qué Una Empresa Necesita Seguridad Informática?</title>
      <link>https://3layers.host/blog/por-que-una-empresa-necesita-seguridad-informatica/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 10:33:31 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/por-que-una-empresa-necesita-seguridad-informatica/</guid>
      <description>Si una empresa se hacen esta pregunta es altamente posible que ya esta siendo atacada, la seguridad en las empresas a nivel de los activos informáticos y tecnológicos no es un juego que debemos dejar al tiempo. Si consideramos cual es el activo mas valioso de cualquier empresa podremos decir que es si dudar:
“La información que maneja…”
Entonces surgen varias preguntas para hacernos:
 ¿Estamos completamente seguro de quien accede a cuál información dentro de mi empresa y puedo dar testimonios a mis clientes que sus informaciones no son vista por personas o empleados que no deberían tener acceso a ellas?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Robo De Identidad</title>
      <link>https://3layers.host/blog/robo-de-identidad/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 12:59:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/robo-de-identidad/</guid>
      <description>El robo de identidad o usurpación de identidad consiste en usar la información y/o recursos personales/privados de algún individuo o entidad para sacar un beneficio particular.
Hay que destacar también que el robo de identidad se suscribe en los delitos de robo de documentos de identificación, licencias de conducir, tarjetas de créditos ya sea en su modalidad digital o física, con la finalidad explicita de obtener información privilegiada de la victima y de esta forma obtener acceso a cuentas bancarias, información financiera o datos privados que puedan ser usado para la difamación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo InstantSSL Premium Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoinstantsslpremiumwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:53:58 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoinstantsslpremiumwildcard/</guid>
      <description>Sectigo InstantSSL Premium Wildcard SSL proporciona seguridad tanto para subdominios ilimitados como para el dominio primario con licencias de servidor ilimitadas. Instale el certificado SSL en todos los servidores o dispositivos que necesite de forma totalmente incluida, sin cargos por dispositivo / servidor adicional. Olvídate de administrar múltiples certificados SSL, ahora todo se hace con solo uno.
La garantía de $250,000 viene con cada SSL Wildcard Premium de Sectigo CA. SSL equipado con el logotipo Dynamic Site Seal que debe instalarse en el sitio web para aumentar significativamente la confianza de cada visitante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:53:19 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslwildcard/</guid>
      <description>Comodo PositiveSSL Wildcard SSL es un producto muy accesible a un precio económico. La alta protección de 256 bits con el algoritmo hash SHA2 lo hace competitivo con los principales actores del mercado. Tiene una compatibilidad de navegador del 99.6% con excelente soporte para dispositivos móviles. Elija ese SSL cuando necesite protección inmediata aquí y ahora, esto sumado a la alta experiencia de 3Layers Host.
Viene con reemisiones gratuitas ilimitadas, soporte de subdominio ilimitado y licencias de servidor gratuitas ilimitadas, lo que significa que es posible proteger todo bajo el mismo dominio utilizando muchos servidores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo Positive SSL EV MDC</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslevmdc/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:34:20 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslevmdc/</guid>
      <description>Uno de los certificados SSL más nuevos de Sectigo (anteriormente Comodo CA) es el certificado PositiveSSL EV Multi-Domain, llegó en abril de 2017. Ese es uno de los certificados SSL EV Multi-Domain más económicos que viene con la barra de direcciones verde disponible en el mercado. Solo lo encontraras en 3Layers Host al mejor precio.
Sectigo PositiveSSL EV MDC SSL viene con un nombre de dominio de CSR y dos (2) elementos SAN.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo EV Multi-Domain SSL</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoevmultidomainssl/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:33:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoevmultidomainssl/</guid>
      <description>Utilice el certificado SSL multidominio Sectigo con soporte EV para asegurar entre 1 y 250 nombres de dominio y sus subdominios con la barra de direcciones verde habilitada. Ya no es necesario administrar múltiples certificados SSL, códigos CSR y claves privadas, ya que ahora es posible hacer todo con un solo certificado. Multi-Domain SSL funciona con dominios y subdominios.
Sectigo EV Multi-Domain SSL viene con validación de un nombre de dominio y dos elementos SAN por defecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo Positive SSL EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:33:19 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslev/</guid>
      <description>Uno de los certificados SSL más nuevos de Sectigo (anteriormente Comodo CA) es el certificado PositiveSSL EV, llegó en abril de 2017. Es uno de los certificados EV SSL más baratos disponibles en el mercado que vienen con la barra de direcciones verde. Solo lo encontraras en 3Layers Host al mejor precio.
EV significa que la validación extendida se requiere. Hay tres pasos generales para aprobarlo; validación de dominio para verificar la propiedad del dominio, validación comercial para asegurarse de que la compañía existe y proceso de devolución de llamada para asegurarse que el teléfono de la compañía esté disponible a través de sitios web de páginas amarillas de terceros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo EV SSL Certificate</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoevsslcertificate/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:32:41 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoevsslcertificate/</guid>
      <description>El certificado SSL de validación extendida Sectigo obtiene la mayor confianza de los clientes finales al igual que la barra de direcciones verde que muestra a los visitantes sobre que el sitio web es seguro (con el nombre verificado de la compañía). Sectigo EV SSL ofrece, de todos modos, características con las que cuentan otros competidores, pero a un mejor precio.
El certificado SSL de validación extendida requiere validar la empresa / organización, así que prepárese para proporcionar documentos comerciales al centro de verificación de Sectigo, esto se requiere debido al mayor nivel de seguridad y protección de este certificado, el cual impresionará a los clientes potenciales y los ayudará a confiar más en el sitio web y servicios prestados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Pro EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteproev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:27:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteproev/</guid>
      <description>Symantec Secure Site Pro EV es el número uno en el mundo. Tiene muchas características que lo hacen tan especial. La función SGC aumenta el cifrado mínimo de 40 bits en los navegadores antiguos a 256 bits. La validación extendida brinda otra opción excepcional: la barra de direcciones verde aumenta las ventas y aumenta el nivel de confianza de los visitantes. Los elementos SAN pueden proteger hasta 250 dominios o subdominios diferentes a la vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:26:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteev/</guid>
      <description>Sin dudas, es el mejor certificado EV SSL de la industria emitido por DigiCert CA. Symantec Secure Site EV SSL es un líder de confianza absoluta con una larga historia. Esté SSL viene con cifrado de 256 bits y admite el algoritmo hash SHA2. Puede agregar hasta 250 elementos SAN para proteger todos sus sitios web a la vez.
Symantec Secure Site EV requiere una verificación ampliada para recibir la barra de direcciones verde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust True BusinessID SAN EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsanev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:12:20 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsanev/</guid>
      <description>La solución perfecta para aquellos que tienen múltiples sitios web de comercio electrónico o corporativos y requieren la mejor protección y características de confianza como la barra de direcciones verdes que viene con cada certificado SSL. Es posible proteger hasta 250 dominios con el último algoritmo hash SHA-256. Reediciones gratuitas ilimitadas y licencias de servidor ilimitadas están disponibles durante todo el ciclo de vida de SSL emitido.
GeoTrust SSL muy utilizado por Outlook, OWA y ActiveSync, GeoTrust es una empresa profesional con más de 120,000 clientes en todo el mundo, que confían en la marca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust True BusinessID con EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwithev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:12:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwithev/</guid>
      <description>GeoTrust tiene una amplia gama de productos tradicionales como Wildcard SSL, SSL multidominio y certificados de dominio único, uno de los más buscados es el certificado SSL GeoTrust. Viene con protección de 256 bits y licencias de servidor ilimitadas que permiten instalar SSL en tantos servidores como desee sin costo adicional.
EV SSL significa validación extendida involucrada en el proceso de verificación, es posible que deba proporcionar algunos documentos de la empresa, como el Artículo de incorporación (solicitud de registro o un enlace a la base de datos GOV en línea para verificar la existencia legal de su negocio (DGII).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thawte Wildcard SSL Certificate</title>
      <link>https://3layers.host/blog/thawtewildcardsslcertificate/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:02:45 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/thawtewildcardsslcertificate/</guid>
      <description>El certificado SSL de Thawte Wildcard permite asegurar subdominios ilimitados (FQDN) bajo el mismo nombre de dominio base con protección de 256 bits y proceso de verificación unida. Los certificados Thawte son certificados de licencia de servidor ilimitados; eso significa que no tendrá que pagar un precio adicional si necesita proteger los mismos dominios en varios servidores.
Cada certificado SSL de Thawte requiere tecnología IP o SNI dedicada para instalarlo en el servidor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thawte Web Server Certificate</title>
      <link>https://3layers.host/blog/thawtewebservercertificate/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:02:22 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/thawtewebservercertificate/</guid>
      <description>El certificado SSL del servidor web Thawte destruye las preocupaciones y los problemas, El certificado para servidores Web confirmará la identidad única de los socios comerciales, empleados o cualquier otro cliente final. Los datos confidenciales estarán protegidos con un cifrado de 256 bits durante la transmisión a través de aplicaciones web, servidores de correo o Intranets.
Thawte le pedirá a su empresa que apruebe la validación de la organización con el proceso de devolución de llamada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Pro Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteprowildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:56:40 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteprowildcard/</guid>
      <description>El SSL más potente y costoso del planeta, Symantec Secure Site Pro Wildcard con cifrado de 256 bits. Es compatible con los algoritmos de cifrado RSA y ECC (criptografía de curva elíptica) más potentes. Proteja su dominio, así como un número ilimitado de subdominios con un comodín SSL. Esa es la mejor potencia SSL de la marca Norton.
SSL viene con verificación de prioridad, garantía de $1,500,000 y, por supuesto, reemisiones gratuitas ilimitadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitewildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:56:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitewildcard/</guid>
      <description>Symantec Secure Site Pro con la función SGC habilitada y el soporte de ECC es el SSL más famoso y respetado en grandes empresas, bancos, proyectos de comercio electrónico y entidades gubernamentales. Secure Site Pro de 256 bits permite emitir SSL con SHA256 y algoritmo hash ECC. Puede pedir hasta 250 SAN para proteger cualquier servicio que tenga con el mismo certificado.
DigiCert CA, que emite certificados SSL de Symantec, es el proveedor de SSL más respetuoso del planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Pro</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitepro/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:52:49 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitepro/</guid>
      <description>Symantec Secure Site Pro con la función SGC habilitada y el soporte de ECC es el SSL más famoso y respetado en grandes empresas, bancos, proyectos de comercio electrónico y entidades gubernamentales. Secure Site Pro de 256 bits permite emitir SSL con SHA256 y algoritmo hash ECC. Puede pedir hasta 250 SAN para proteger cualquier portal que tenga con el mismo certificado.
DigiCert CA, que emite certificados SSL de Symantec, es el proveedor de SSL más respetuoso del planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresite/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:38:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresite/</guid>
      <description>Symantec Secure Site SSL emitido por DigiCert CA, es uno de los mejores certificados del mundo, ya estamos hablando de la CA más antigua y confiable a nivel mundial, conocida en el pasado como VeriSign CA. Los certificados de Symantec de 256 bits vienen con el algoritmo hash SHA-256 y son perfectos para la protección de intranet / extranet y sitios web.
Secure Site SSL viene con uno de los mejores equipos de soporte y ventas que interactua con 3Layers Host a nivel local para ayudarlo las 24 horas del día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust True BusinessID SAN</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsan/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:35:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsan/</guid>
      <description>Hoy, es el tiempo de los negocios en línea versátiles, cuando incluso las pequeñas y medianas empresas usan múltiples nombres de dominio para proporcionar sus servicios o para cubrir los mercados locales y de otros estratos geográficos, y es por eso que necesitan una solución fácil para proteger todos los dominios o subdominios. Los certificados SAN de GeoTrust True BusinessID incluyen hasta 250 elementos SAN dentro de un solo certificado SSL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo EssentialSSL Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoessentialsslwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 20:42:06 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoessentialsslwildcard/</guid>
      <description>EssentialSSL Wildcard SSL es un certificado SSL comodín muy barato de Sectigo (anteriormente Comodo CA). con excelentes características, como licencias de servidor ilimitadas, reemisiones gratuitas ilimitadas y compatibilidad total con más de 99.6 navegadores y dispositivos móviles. Solo se necesitan tres minutos para la emitición SSL después que el proceso de validación del dominio haya pasado con éxito. 3Layers Host ofrece más de diez certificados SSL Wildcard de diferentes marcas a los mejores precios contáctanos para más información o una guía personalizada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL Multi-Domain</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultidomain/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 20:35:38 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultidomain/</guid>
      <description>PositiveSSL Multi-Domain SSL es uno de los más populares del mundo con una excelente compatibilidad con MS Exchange. PositiveSSL UCC / SAN SSL viene con protección de alta calidad y un período de emisión muy breve. El certificado de nivel de cifrado de 256 bits también tiene compatibilidad completa con el navegador y se emite en solo tres minutos. Cada certificado SSL tiene un dominio primario (nombre común) y dos SAN adicionales; Se permite agregar hasta 250 dominios SAN adicionales por un precio adicional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL Multi Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultiwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 20:34:18 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultiwildcard/</guid>
      <description>El certificado SSL comodín multidominio Sectigo PositiveSSL es un producto muy exclusivo que permite proteger múltiples dominios con subdominios ilimitados. Multi-Domain Wildcard SSL de Sectigo (Comodo CA) fue el primer SSL con soporte completo para SAN y Wildcard. Ahora es posible asegurar subdominios ilimitados bajo diferentes nombres de dominio con el mismo SSL. Por defecto, SSL viene con un nombre común (CSR) y 2 elementos SAN.
Sectigo PositiveSSL Multi-Domain con comodín habilitado asegura * .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivessl/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 20:24:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivessl/</guid>
      <description>Sectigo (anteriormente Comodo CA) PositiveSSL es uno de los certificados SSL de validación de dominio más populares del mundo. Es un producto estándar de la industria de 2048 bits con soporte de algoritmos hash RSA y ECC por un precio muy bajo. PositiveSSL viene con un candado verde en la línea de dirección que ayuda a los clientes a comprender que sus datos están encriptados. No hay otro SSL tan bueno para sitios web pequeños, nuevas empresas y starters.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RapidSSL Wildcard de GeoTrust</title>
      <link>https://3layers.host/blog/rapidsslwildcard/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 20:21:24 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/rapidsslwildcard/</guid>
      <description>El proceso de validación automática permite a los clientes obtener un certificado SSL de 256 bits en cuestión de minutos, ya que solo se requiere la confirmación de los derechos del dominio para obtenerlo. También, es posible confirmar la propiedad / control por correo electrónico. La autoridad de RapidSSL envía correos electrónicos de verificación al contacto de Whois o cualquier otro correo electrónico estándar como admin @, administrador @, hostmaster @, postmaster @, webmaster @.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust QuickSSL Premium SAN</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumsan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 20:12:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumsan/</guid>
      <description>El certificado GeoTrust QuickSSL Premium SAN es lo que necesita si buscas una solución fácil y profesional para asegurar el dominio principal y 4 subdominios a la vez (SAN). Tiene cuatro elementos SAN disponibles (puede usarlos solo para subdominios). El cifrado de 256 bits viene con cada SSL para establecer una compatibilidad perfecta con la mayoría de los navegadores o dispositivos móviles.
No debería tomar más de cinco u ocho minutos recibir el certificado SSL emitido por GeoTrust después de pasar con éxito el procedimiento de validación del dominio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust QuickSSL Premium Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumwildcard/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 19:51:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumwildcard/</guid>
      <description>GeoTrust QuickSSL Premium Wildcard SSL es otro DV Wildcard de DigiCert CA y es una alternativa de RapidSSL Wildcard SSL, fue lanzado a principios de 2016. El nuevo producto viene con el algoritmo hash SHA-256.
Puede asegurar un nombre de dominio primario y subdominios ilimitados, también tiene reemisiones gratuitas ilimitadas. Sin embargo, puede volver a emitir SSL solo a los mismos nombres de dominio; no se permiten cambios, pero los productos Sectigo / GoGetSSL permiten cambiar el nombre común durante la reemisión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certificado SSL de GeoTrust True BusinessID Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwildcard/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 23:41:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwildcard/</guid>
      <description>El certificado SSL de GeoTrust True BusinessID Wildcard no es barato, pero usted paga por la excelente calidad y el certificado DigiCert CA, unido al sopote de 3Layers Host. Los certificados vienen con subdominios ilimitados bajo el mismo nombre de dominio, así como licencias de servidor ilimitadas, lo que significa que puede instalar SSL en cualquier cantidad de servidores o IP. Todos los certificados vienen con encriptación de 256 bits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certificado SSL de GeoTrust True BusinessID </title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessid/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 23:27:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessid/</guid>
      <description>El Certificado SSL de True BusinessID es la decisión correcta en caso de que necesite una solución profesional para su organización; GeoTrust está dirigido principalmente a clientes comerciales y entidades gubernamentales. Los visitantes a su sitio Web sabrán que está bien protegido con un certificado de una marca conocida emitida por DigiCert CA. Los certificados SSL GeoTrust vienen con encriptación de 256 bits y protección raíz de 2048 bits.
La emisión de un certificado SSL demora entre 1 y 3 días hábiles, y es posible solicitar SSL por hasta dos años con un alto monto de garantía de $1,250,000.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Ustedes migran mi alojamiento anterior a su plataforma?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/hosting2/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2019 00:18:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/hosting2/</guid>
      <description>Todas las nuevas adquisiciones de alojamientos Web y correo electrónicos incluyen una migración incluida. Solo debe solicitarla al correo electrónico de soporte técnico. Recuerde que para completar este proceso debe tener a mano un respaldo anterior de su portal o las credenciales de su alojamiento anterior para poder realizar la migración.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Alguien puede ver mi información en la modalidad compartida?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/hosting1/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 21:12:56 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/hosting1/</guid>
      <description>No, los ambientes dentro del alojamiento compartido están aislado por un software de alta tecnología que evita que las cuentas de un usuario puedan ser vistas por otro. A este proceso se le llama enjaulado, al igual que la jaula tradicional, las jaulas de servidores tienen sistemas abiertos compuestos por barras de metal o estructuras similares, donde la luz y el aire pueden moverse a través del gabinete, pero donde la jaula proporciona seguridad efectiva para lo que hay dentro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust QuickSSL Premium</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremium/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 03:13:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremium/</guid>
      <description>¿Esta buscando un certificado SSL tradicional? Seleccione el certificado GeoTrust QuickSSL Premium de DigiCert CA de 3Layers Host. QuickSSL permite un cifrado fuerte de 256 bits en todos los equipos de escritorio, móviles y navegadores para proteger el sitio web. Sus clientes no recibirán mensajes de advertencia de los navegadores con respecto a la conexión desprotegida. Además, a partir del 2018, todos los SSL de confianza aumentan el rango en Google y eso es increíblemente beneficioso para su Portal Web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RapidSSL de GeoTrust</title>
      <link>https://3layers.host/blog/rapidsslstandard/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 02:16:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/rapidsslstandard/</guid>
      <description>El certificado RapidSSL de 3Layers Host pertenece a la marca GeoTrust CA. La cual es una autoridad de certificación bastante antigua y conocida con millones de ventas. Al igual que cualquier otra validación de dominio, el proceso de emisión de certificados SSL toma alrededor de cinco minutos. RapidSSL admite el cifrado de 128&amp;frasl;256 bits, por lo que dispone de algoritmos hash SHA2.
La validación tiene un proceso automático, y es por eso por lo que es posible obtener SSL en cualquier momento, de día o de noche solo contactando a nuestro amable equipo de ventas de 3Layers Host.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSL Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/ssl/ssl4/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 21:39:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/ssl/ssl4/</guid>
      <description>Los certificados SSL con comodín son muy populares y tienen una sólida reputación de grandes ahorradores de costos, ya que pueden proteger subdominios ilimitados dentro del mismo dominio. Ya no es necesario comprar y administrar varios certificados de dominio único. La mayoría de los certificados Wildcard admiten licencias de servidor ilimitadas, lo que permite la instalación en tantos servidores / dispositivos como sea necesario. Reediciones ilimitadas gratuitas disponibles para todos los pedidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Validación Extendida</title>
      <link>https://3layers.host/ssl/ssl3/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 21:39:06 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/ssl/ssl3/</guid>
      <description>Los certificados SSL de Validación ampliada (EV) son los productos más respetados y valiosos que tenemos, ya que proporcionan la barra de direcciones verde con el nombre de la empresa verificada. La barra de direcciones verde es el indicador de seguridad más conocido en línea. Los certificados EV SSL aumentan la confianza de sus clientes finales y aumentan las conversiones hasta en un 17.3%. Tienen el nivel de garantía más alto en comparación con los certificados DV o OV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Validación de Negocio</title>
      <link>https://3layers.host/ssl/ssl2/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 21:38:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/ssl/ssl2/</guid>
      <description>Los certificados SSL de validación comercial se vuelven más populares en el mercado, ya que les permite a los usuarios finales verificar el nombre de la empresa, la dirección y el número de teléfono del sitio web que visitan. Eso ayuda a establecer relaciones de confianza y aumentar las conversiones.
Ofrecemos varios certificados SSL de validación de la organización de la mayoría de las autoridades de certificación (CA) de confianza. Normalmente, se requieren pocos días hábiles para pasar la verificación, sin embargo, puede tomar más tiempo, así que tenga paciencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSL de Dominio</title>
      <link>https://3layers.host/ssl/ssl1/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 19:24:46 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/ssl/ssl1/</guid>
      <description>Certificados SSL de Validación de Dominio (DV) disponibles para todas las entidades privadas / individuales, empresas / organizaciones y gubernamentales. No se requiere documentación; todo lo que necesita es pasar la verificación de propiedad del dominio a través de uno de los métodos disponibles.
Mayores certificados DV de SSL provistos con el logotipo de Static Site Seal, reemisiones gratuitas ilimitadas, licencias de servidor ilimitadas, refuerzo de Google Rank y garantía de devolución de dinero de 30 días.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Expertos del Sector</title>
      <link>https://3layers.host/panel/migracion1/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 21:54:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/migracion1/</guid>
      <description>Nuestro equipo posee habilidades de expertos en migración, adquirida a través de más de 10 años de experiencia en el sector de migración de datos y alojamiento de servidores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seguridad</title>
      <link>https://3layers.host/panel/migracion2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 22:54:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/migracion2/</guid>
      <description>Nos hacemos responsable en todo el proceso de migración de sus datos a través de nuestro soporte presencial y remoto. Incluyendo el levantamiento, como la implementación de los procesos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuánto puede demorar la migración de mis cuentas de correo electrónicas?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion3/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion3/</guid>
      <description>Las migraciónes puede tomar distintos tiempos (de horas a semanas), dependiendo de varios factores el proceso de migración es una colaboración entre usted y el equipo de migración de 3Layers Host. Tenga en cuenta su disponibilidad y recursos al momento de planificar su migración, ya que serán de utilidad para la fase de prueba de la migración e impactarán en el programa completo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Desde qué tipo de ambiente se puede realizar la migración?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migration1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migration1/</guid>
      <description>Asistimos las migraciones de Exchange Server 2003, 2007, 2010 y 2013 (on-premise y alojados), Microsoft Office 365, G-Suite/Gmail, GroupWise 7 y versiones posteriores, Zimbra; Lotus Notes, POP, e IMAP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿La migración es automática o manual?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion4/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion4/</guid>
      <description>En general las migraciones son efectuadas de manera automática, pero en muchos casos requieren interacción por parte de nuestro personal tecnico, en especial en configuración y validacion de los datos. Pero siempre usted tendra visividad de el proceso y en que fase se encuentra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué los precios varían entre “.com” y “.com.do”?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/domain-1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/domain-1/</guid>
      <description>Los precios de los dominios están regulados por su registrar, en los casos de los dominios como Dominio de nivel superior (TLD por su siglas en inglés) están no están regulados por una autoridad individual de ningún país, en los casos de los Dominio de nivel superior geográfico (ccTLD por sus siglas en inglés) están regulados por una entidad local en cada país al que pertenezca dicho dominio, en los casos de los dominios terminados en “.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué información se necesita para iniciar una migración?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion5/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion5/</guid>
      <description>Luego de solicitada la migración, nuestro personal técnico requerirá informaciones referente a su servicio actual y su servicio antiguo, con el fin de poder establecer comunicación con las cuentas de correo electrónica a migrar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué pasa si mis servidores son lentos? ¿Funcionara la migración?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion2/</guid>
      <description>Sí. Nuestros personal experimentado han trabajado con clientes desde diferentes ambientes. Si la velocidad de migración no cumple con sus expectativas, también podemos hacerlo a través otros metodos como por ejemplo archivos .pst usando el FTP para buzones Exchange.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Los dominios solo pueden ser adquiridos en modalidad anual?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/domain2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:15:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/domain2/</guid>
      <description>Sí, los dominios solo pueden ser adquiridos en modalidad anual y bianual, las contrataciones mensuales no son permitidas por el registrar. Además, ofrecemos la modalidad de renovación automática y seguro de protección de vencimiento, que le permite hacer la renovación de su dominio antes de vencerse con la finalidad de no perderlo en caso de atrasos en los pagos, pregúntenos como adquirir este servicio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué dominio o dominios debo adquirir?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/domain3/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:15:19 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/domain3/</guid>
      <description>Es importante destacar aspecto sobre los dominios que muchas empresas no conocen:
 Los dominios forman parte de la marca y de los activos de la empresa, por lo tanto, deben identificar la cultura de esta. Por lo tanto, es importante hacer un levantamiento consciente de si la empresa prefiere llamarse por sus siglas o por su nombre completo.
 Al adquirir sus dominios piense en su mercado objetivo e intente adquirir tantos dominios como puedas de esos objetivos, por ejemplo, si su rubro es salón de belleza, intente conseguir dominios como belleza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ateción al Usuario</title>
      <link>https://3layers.host/hero/hero2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 00:10:12 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/hero/hero2/</guid>
      <description>Soporte 24 horas x 7 días a la semana x 365 días al año</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dominios asequibles</title>
      <link>https://3layers.host/hero/hero1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 00:05:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/hero/hero1/</guid>
      <description>desde $7.99/Año</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testimonial4</title>
      <link>https://3layers.host/testimonial/testimonial4/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 23:36:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/testimonial/testimonial4/</guid>
      <description>Hemos realizado algunos proyectos muy interesantes con el equipo de 3layers en la parte de seguridad informática y sistemas, siempre con alta discreción y tiempos de entrega excepcionales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testimonial3</title>
      <link>https://3layers.host/testimonial/testimonial3/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 23:36:52 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/testimonial/testimonial3/</guid>
      <description>El soporte técnico recibido por 3layers para nuestra infraestructura siempre ha sido eficiente y confiable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testimonial2</title>
      <link>https://3layers.host/testimonial/testimonial2/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 23:35:36 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/testimonial/testimonial2/</guid>
      <description>Hemos realizado dos proyectos importante de contenido social y landing page con 3layers, muy recomendados. En entrega a tiempo y con resultados excelentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testimonial1</title>
      <link>https://3layers.host/testimonial/testimonial1/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 23:30:58 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/testimonial/testimonial1/</guid>
      <description>Hemos trabajado varios proyectos con 3layers entre ellos servidores dedicados para nuestros sistema de gestión de personal. Siempre ha sido una experiencia exitosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testimonios de Clientes</title>
      <link>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos6/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 22:57:30 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos6/</guid>
      <description>Nuestros clientes son nuestra voz, ellos hablan de nuestro servicio, calidad y soporte técnico siempre disponible para atender sus solicitudes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mejor Soporte</title>
      <link>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos5/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 22:56:48 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos5/</guid>
      <description>Soporte técnico humano vía telefónica, chat o correo electrónico 24x7, 365 días al año, le permite sentirse seguro de que su infraestructura tecnológica esta cuidada por nosotros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estabilidad Increíble</title>
      <link>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos4/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 22:56:12 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos4/</guid>
      <description>Ofrecemos un SLA de 99.99% de disponibilidad, un numero imbatible en el mercado, soportado por nuestra plataforma de monitoreo y nuestro personal de soporte técnico 24x7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Velocidad Excepcional</title>
      <link>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos3/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 22:55:11 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos3/</guid>
      <description>Mejor hardware, mejores periféricos, experiencia de servicio, personal capacitado y años de experiencia hacen que nuestra plataforma sea la más rápida del mercado, garantizado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mejor Soporte</title>
      <link>https://3layers.host/panel/migracion3/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 22:54:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/migracion3/</guid>
      <description>Soporte técnico humano vía telefónica, chat o correo electrónico 24x7, 365 días al año, le permite sentirse seguro de que su infraestructura tecnológica esta cuidada por nosotros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mejores Centros De Datos</title>
      <link>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos1/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 22:54:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos1/</guid>
      <description>Somos compañeros de los centros de datos más grandes a nivel mundial, logrando de esta forma conseguir el mejor acuerdo para nuestros clientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hardware de Alta Calidad</title>
      <link>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos2/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 22:50:17 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/panel/porqueelegirnos2/</guid>
      <description>No escatimamos esfuerzos al negociar el hardware y periféricos de última generación, para ofrecer dispositivos competitivos a nuestros clientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alojamiento Dedicado</title>
      <link>https://3layers.host/hosting/hosting3/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 21:35:36 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/hosting/hosting3/</guid>
      <description>Los alojamientos dedicados son una efectiva forma de colocar aplicaciones, CMS, ERP, PBX, base de datos y Portales Web que su empresa requiera, trabajamos con los centros de datos mas grandes del mundo, ofreciendo Hardware de última generación, con capacidad exclusiva para procesar Internet of things (IoT) e Inteligencia de Negocio (incluyendo Inteligencia Artificial).
RENDIMIENTO
$167.98 /mesIntel i7-6700K
4 c / 8 t
4 GHz / 4.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Correo Electrónico</title>
      <link>https://3layers.host/hosting/hosting4/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 21:35:36 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/hosting/hosting4/</guid>
      <description>Nuestros planes de alojamientos vienen con correo electrónicos incluidos, pero muchas veces los clientes de 3Layers Host desean obtener solo una solución de correo electrónico particular, con espacio particular o funciones determinadas, por esta razón hemos creado los planes de correo electrónicos independientes y autónomos.
RACKSPACE
$2.99 /mes25 GB por cuenta
Soporta Outlook, webmail.
Alias ilimitadas
Listas grupales ilimitadas
Archivado (opcional)
Almacenamiento de archivos (Opcional)
Soporte 24x7</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alojamiento VPS</title>
      <link>https://3layers.host/hosting/hosting2/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 21:35:18 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/hosting/hosting2/</guid>
      <description>Los VPS pertenecen a nuestra gama de servidores virtuales dedicados, ahora es más fácil colocar sus aplicaciones, portales Web o correo electrónicos en un servidor que le permite mantenerse aislado de otros, un servidor solo para usted que le dará la completa autonomía de sus recursos y le hará sentirse que tiene el control de su nube. Con nosotros tiene la flexibilidad de obtener su VPS con el sistema operativo de su elección Linux o Microsoft Windows a una mínima fracción del costo de la licencia de Microsoft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alojamiento Compartido</title>
      <link>https://3layers.host/hosting/hosting1/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 21:27:57 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/hosting/hosting1/</guid>
      <description>Los alojamientos compartidos son una forma eficiente y económica obtener un lugar en la nube donde colocar su presencia Web corporativa. En esta modalidad puede beneficiarse de paquetes de seguridad y de mantenimiento en conjunto por una fracción mínima del costo de un servidor. Al mismo tiempo de disfrutar de beneficios como correo electrónico ilimitado, SSL, seguridad periférica y soporte técnico.
BASICO
$7.49 /mesDominio gratis de por vida</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>