<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Faqs on 3 Layers</title>
    <link>https://3layers.host/faq/</link>
    <description>Recent content in Faqs on 3 Layers</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jul 2019 00:18:59 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://3layers.host/faq/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Ustedes migran mi alojamiento anterior a su plataforma?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/hosting2/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2019 00:18:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/hosting2/</guid>
      <description>Todas las nuevas adquisiciones de alojamientos Web y correo electrónicos incluyen una migración incluida. Solo debe solicitarla al correo electrónico de soporte técnico. Recuerde que para completar este proceso debe tener a mano un respaldo anterior de su portal o las credenciales de su alojamiento anterior para poder realizar la migración.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Alguien puede ver mi información en la modalidad compartida?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/hosting1/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 21:12:56 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/hosting1/</guid>
      <description>No, los ambientes dentro del alojamiento compartido están aislado por un software de alta tecnología que evita que las cuentas de un usuario puedan ser vistas por otro. A este proceso se le llama enjaulado, al igual que la jaula tradicional, las jaulas de servidores tienen sistemas abiertos compuestos por barras de metal o estructuras similares, donde la luz y el aire pueden moverse a través del gabinete, pero donde la jaula proporciona seguridad efectiva para lo que hay dentro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuánto puede demorar la migración de mis cuentas de correo electrónicas?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion3/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion3/</guid>
      <description>Las migraciónes puede tomar distintos tiempos (de horas a semanas), dependiendo de varios factores el proceso de migración es una colaboración entre usted y el equipo de migración de 3Layers Host. Tenga en cuenta su disponibilidad y recursos al momento de planificar su migración, ya que serán de utilidad para la fase de prueba de la migración e impactarán en el programa completo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Desde qué tipo de ambiente se puede realizar la migración?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migration1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migration1/</guid>
      <description>Asistimos las migraciones de Exchange Server 2003, 2007, 2010 y 2013 (on-premise y alojados), Microsoft Office 365, G-Suite/Gmail, GroupWise 7 y versiones posteriores, Zimbra; Lotus Notes, POP, e IMAP.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿La migración es automática o manual?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion4/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion4/</guid>
      <description>En general las migraciones son efectuadas de manera automática, pero en muchos casos requieren interacción por parte de nuestro personal tecnico, en especial en configuración y validacion de los datos. Pero siempre usted tendra visividad de el proceso y en que fase se encuentra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Por qué los precios varían entre “.com” y “.com.do”?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/domain-1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/domain-1/</guid>
      <description>Los precios de los dominios están regulados por su registrar, en los casos de los dominios como Dominio de nivel superior (TLD por su siglas en inglés) están no están regulados por una autoridad individual de ningún país, en los casos de los Dominio de nivel superior geográfico (ccTLD por sus siglas en inglés) están regulados por una entidad local en cada país al que pertenezca dicho dominio, en los casos de los dominios terminados en “.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué información se necesita para iniciar una migración?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion5/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion5/</guid>
      <description>Luego de solicitada la migración, nuestro personal técnico requerirá informaciones referente a su servicio actual y su servicio antiguo, con el fin de poder establecer comunicación con las cuentas de correo electrónica a migrar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué pasa si mis servidores son lentos? ¿Funcionara la migración?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/migracion2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:31:39 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/migracion2/</guid>
      <description>Sí. Nuestros personal experimentado han trabajado con clientes desde diferentes ambientes. Si la velocidad de migración no cumple con sus expectativas, también podemos hacerlo a través otros metodos como por ejemplo archivos .pst usando el FTP para buzones Exchange.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Los dominios solo pueden ser adquiridos en modalidad anual?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/domain2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:15:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/domain2/</guid>
      <description>Sí, los dominios solo pueden ser adquiridos en modalidad anual y bianual, las contrataciones mensuales no son permitidas por el registrar. Además, ofrecemos la modalidad de renovación automática y seguro de protección de vencimiento, que le permite hacer la renovación de su dominio antes de vencerse con la finalidad de no perderlo en caso de atrasos en los pagos, pregúntenos como adquirir este servicio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué dominio o dominios debo adquirir?</title>
      <link>https://3layers.host/faq/domain3/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 13:15:19 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/faq/domain3/</guid>
      <description>Es importante destacar aspecto sobre los dominios que muchas empresas no conocen:
 Los dominios forman parte de la marca y de los activos de la empresa, por lo tanto, deben identificar la cultura de esta. Por lo tanto, es importante hacer un levantamiento consciente de si la empresa prefiere llamarse por sus siglas o por su nombre completo.
 Al adquirir sus dominios piense en su mercado objetivo e intente adquirir tantos dominios como puedas de esos objetivos, por ejemplo, si su rubro es salón de belleza, intente conseguir dominios como belleza.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>