<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on 3 Layers</title>
    <link>https://3layers.host/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on 3 Layers</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jul 2019 15:01:09 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://3layers.host/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Robo De Identidad</title>
      <link>https://3layers.host/blog/robo-de-identidad/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 12:59:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/robo-de-identidad/</guid>
      <description>El robo de identidad o usurpación de identidad consiste en usar la información y/o recursos personales/privados de algún individuo o entidad para sacar un beneficio particular.
Hay que destacar también que el robo de identidad se suscribe en los delitos de robo de documentos de identificación, licencias de conducir, tarjetas de créditos ya sea en su modalidad digital o física, con la finalidad explicita de obtener información privilegiada de la victima y de esta forma obtener acceso a cuentas bancarias, información financiera o datos privados que puedan ser usado para la difamación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo InstantSSL Premium Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoinstantsslpremiumwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:53:58 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoinstantsslpremiumwildcard/</guid>
      <description>Sectigo InstantSSL Premium Wildcard SSL proporciona seguridad tanto para subdominios ilimitados como para el dominio primario con licencias de servidor ilimitadas. Instale el certificado SSL en todos los servidores o dispositivos que necesite de forma totalmente gratuita, sin cargos por dispositivo / servidor adicional. Olvídate de administrar pocos certificados SSL, ahora todo se hace con solo uno.
La garantía de $ 250,000 viene con cada SSL Wildcard Premium de Sectigo CA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:53:19 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslwildcard/</guid>
      <description>Comodo PositiveSSL Wildcard SSL es un producto muy accesible a un precio económico. La alta protección de 256 bits con el algoritmo hash SHA2 lo hace competitivo con los principales actores del mercado. Tiene una excelente compatibilidad de navegador del 99.6% con excelente soporte para dispositivos móviles. Elija ese SSL cuando necesite protección inmediata aquí y ahora.
Viene con reemisiones gratuitas ilimitadas, soporte de subdominio ilimitado y licencias de servidor gratuitas ilimitadas, lo que significa que es posible proteger todo bajo el mismo dominio utilizando muchos servidores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RapidSSL Wildcard Certificate</title>
      <link>https://3layers.host/blog/rapidsslwildcardcertificate/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:48:47 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/rapidsslwildcardcertificate/</guid>
      <description>El proceso de validación automática permite a los clientes obtener un certificado SSL de 256 bits en cuestión de minutos, ya que solo se requiere la confirmación de los derechos para usar el nombre de dominio. Es posible confirmar la propiedad / control por correo electrónico. La autoridad de RapidSSL envía correos electrónicos de verificación al contacto de Whois o cualquier otro correo electrónico estándar como admin@domain.com o hostmaster@domain.com
RapidSSL permite el bloqueo verde en todos los navegadores para demostrar que las transacciones son seguras y el sitio web está protegido contra delincuentes o intentos de secuestro de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo Positive SSL EV MDC</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslevmdc/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:34:20 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslevmdc/</guid>
      <description>Uno de los certificados SSL más nuevos de Sectigo (anteriormente Comodo CA) es el certificado PositiveSSL EV Multi-Domain, llegó en abril de 2017. Ese es uno de los certificados SSL EV Multi-Domain más baratos que viene con la barra de direcciones verde disponible en el mercado.
Sectigo PositiveSSL EV MDC SSL viene con un nombre de dominio de la CSR y dos (2) elementos SAN. La validación extendida significa que el sitio web estará altamente protegido y protegido contra hackers y atacantes de phisher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo EV Multi-Domain SSL</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoevmultidomainssl/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:33:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoevmultidomainssl/</guid>
      <description>Utilice el certificado SSL multidominio Sectigo con soporte EV para asegurar entre 1 y 250 nombres de dominio y sus subdominios con la barra de direcciones verde habilitada. Ya no es necesario administrar múltiples certificados SSL, códigos CSR y claves privadas, ya que ahora es posible hacer todo con un solo certificado. Multi-Domain SSL funciona con dominios y subdominios.
Sectigo EV Multi-Domain SSL viene con un nombre de dominio y dos elementos SAN por defecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo Positive SSL EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:33:19 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslev/</guid>
      <description>Uno de los certificados SSL más nuevos de Sectigo (anteriormente Comodo CA) es el certificado PositiveSSL EV, llegó en abril de 2017. Es uno de los certificados EV SSL más baratos que vienen con la barra de direcciones verde disponible en el mercado.
EV significa que la validación extendida requiere obtener SSL emitido. Hay tres pasos generales para aprobarlo; validación de dominio para verificar la propiedad del dominio, validación comercial para asegurarse de que la compañía existe y proceso de devolución de llamada para asegurarse de que el teléfono de la compañía esté disponible a través de sitios web de páginas amarillas de terceros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo EV SSL Certificate</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoevsslcertificate/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:32:41 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoevsslcertificate/</guid>
      <description>El certificado SSL de validación extendida Sectigo obtiene la mayor confianza de los clientes finales al igual que la barra de direcciones verde que muestra a los visitantes que el sitio web es seguro de usar con el nombre verificado de la compañía. Sectigo EV SSL ofrece, de todos modos, características que otros competidores, pero a un mejor precio. Navegue a través del sitio web para obtener más certificados SSL EV (validación extendida) ofrecidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Pro EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteproev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:27:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteproev/</guid>
      <description>Symantec Secure Site Pro EV es el número uno en el mundo. Tiene muchas características que lo hacen tan especial. La función SGC aumenta el cifrado mínimo de 40 bits en los navegadores antiguos a 256 bits fuertes. La validación extendida brinda otra opción excepcional: la barra de direcciones verde, aumenta las ventas y aumenta el nivel de confianza de los visitantes. Los elementos SAN pueden proteger hasta 250 dominios o subdominios diferentes a la vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:26:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteev/</guid>
      <description>Sin dudas, es el mejor certificado EV SSL de la industria emitido por DigiCert CA. Symantec Secure Site EV SSL es un líder de confianza absoluta con una larga historia. SSL viene con cifrado de 256 bits y admite el algoritmo hash SHA2. Puede agregar hasta 250 elementos SAN para proteger todos sus sitios web a la vez
Symantec Secure Site EV requiere una verificación ampliada para recibir la barra de direcciones verde para aumentar la tasa de conversión hasta un 17,3%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust True BusinessID SAN EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsanev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:12:20 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsanev/</guid>
      <description>La solución perfecta para aquellos que tienen múltiples sitios web de comercio electrónico o corporativos que requieren la mejor protección y características de confianza como la barra de direcciones verdes que viene con cada certificado SSL. Es posible proteger hasta 250 dominios con el último algoritmo hash SHA-256. Reediciones gratuitas ilimitadas y licencias de servidor ilimitadas están disponibles durante todo el ciclo de vida de SSL emitido.
GeoTrust SSL muy utilizado por Outlook, OWA y ActiveSync, ya que SSL creado por la empresa profesional con más de 120,000 clientes en todo el mundo, que confían en esa marca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust True BusinessID con EV</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwithev/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:12:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwithev/</guid>
      <description>GeoTrust tiene una amplia gama de productos tradicionales como Wildcard SSL, SSL multidominio y certificados de dominio único, pero uno de los más buscados es el certificado SSL SSL GeoTrust. Viene con protección de 256 bits y licencias de servidor ilimitadas que permiten instalar SSL en tantos servidores como desee sin costo adicional.
EV SSL significa validación extendida involucrada en el proceso de verificación, es posible que deba proporcionar algunos documentos de la empresa, como el Artículo de incorporación (solicitud de registro) o un enlace a la base de datos GOV en línea para verificar la existencia legal de su negocio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thawte Wildcard SSL Certificate</title>
      <link>https://3layers.host/blog/thawtewildcardsslcertificate/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:02:45 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/thawtewildcardsslcertificate/</guid>
      <description>El certificado SSL de Thawte Wildcard permite asegurar subdominios ilimitados (FQDN) bajo el mismo nombre de dominio base con protección de 256 bits y proceso de verificación unida. Los certificados Thawte son certificados de licencia de servidor ilimitados; eso significa que no tendrá que pagar un precio adicional si necesita proteger los mismos dominios en varios servidores.
Cada certificado SSL de Thawte requiere tecnología IP o SNI dedicada para instalarlo en el servidor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thawte Web Server Certificate</title>
      <link>https://3layers.host/blog/thawtewebservercertificate/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 22:02:22 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/thawtewebservercertificate/</guid>
      <description>El certificado SSL del servidor web Thawte destruye las preocupaciones y los problemas, ya que dormirá tranquilo sin preocuparse por los datos intercambiados en línea a través de un servidor web, ya que siempre está bien protegido y seguro. El certificado del servidor web confirmará la identidad única de los socios comerciales, empleados o cualquier otro cliente final. Los datos confidenciales estarán protegidos con un cifrado de 256 bits durante la transmisión a través de aplicaciones web, servidores de correo o Intranets.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Pro Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteprowildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:56:40 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresiteprowildcard/</guid>
      <description>El SSL más potente y costoso del planeta, Symantec Secure Site Pro Wildcard con cifrado de 256 bits. Es compatible con los algoritmos de cifrado RSA y ECC (criptografía de curva elíptica) más potentes. Proteja su dominio, así como un número ilimitado de subdominios con un comodín SSL. Esa es la mejor potencia SSL de la marca Norton.
SSL viene con verificación de prioridad, garantía de $ 1,500,000 y, por supuesto, reemisiones gratuitas ilimitadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitewildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:56:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitewildcard/</guid>
      <description>Symantec Secure Site Pro con la función SGC habilitada y el soporte de ECC es el SSL más famoso y respetado en grandes empresas, bancos, proyectos de comercio electrónico y entidades gubernamentales. Secure Site Pro de 256 bits permite emitir SSL con SHA256 y algoritmo hash ECC. Puede pedir hasta 250 artículos SAN para proteger cualquier cosa que tenga con el mismo certificado.
DigiCert CA, que emite certificados SSL de Symantec, es el proveedor de SSL más respetuoso del planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site Pro</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitepro/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:52:49 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresitepro/</guid>
      <description>Symantec Secure Site Pro con la función SGC habilitada y el soporte de ECC es el SSL más famoso y respetado en grandes empresas, bancos, proyectos de comercio electrónico y entidades gubernamentales. Secure Site Pro de 256 bits permite emitir SSL con SHA256 y algoritmo hash ECC. Puede pedir hasta 250 artículos SAN para proteger cualquier cosa que tenga con el mismo certificado.
DigiCert CA, que emite certificados SSL de Symantec, es el proveedor de SSL más respetuoso del planeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symantec Secure Site</title>
      <link>https://3layers.host/blog/symantecsecuresite/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:38:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/symantecsecuresite/</guid>
      <description>Symantec Secure Site SSL emitido por DigiCert CA, es uno de los mejores certificados del mundo, ya que se lanzó la CA más antigua y confiable a nivel mundial, conocida en el pasado como VeriSign CA. Los certificados de Symantec de 256 bits vienen con el algoritmo hash SHA-256 y son perfectos para la protección de intranet / extranet y sitios web.
Secure Site SSL viene con uno de los mejores equipos de soporte y ventas, que están listos para ayudarlo las 24 horas del día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust True BusinessID SAN</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsan/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 21:35:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidsan/</guid>
      <description>Hoy, es el mundo de los negocios en línea versátiles, cuando incluso las pequeñas y medianas empresas usan múltiples nombres de dominio para proporcionar sus servicios o para cubrir los mercados locales, y es por eso que necesitan una solución fácil para proteger todos los dominios o subdominios. Los certificados SAN de GeoTrust True BusinessID incluyen hasta 250 elementos SAN dentro de un solo certificado SSL. Eso significa que debe pasar la verificación comercial solo una vez, en lugar de 250 (!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo EssentialSSL Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigoessentialsslwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 20:42:06 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigoessentialsslwildcard/</guid>
      <description>EssentialSSL Wildcard SSL es un certificado SSL comodín muy barato de Sectigo (anteriormente Comodo CA). Tiene muchas características excelentes, como licencias de servidor ilimitadas, reemisiones gratuitas ilimitadas y compatibilidad total con más de 99.6 navegadores y dispositivos móviles. Solo se necesitan tres minutos para emitir SSL actual una vez que el proceso de validación del dominio haya pasado con éxito. La tienda GoGetSSL ofrece más de diez certificados SSL Wildcard diferentes de diferentes marcas de CA a precios excelentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL Multi-Domain</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultidomain/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 20:35:38 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultidomain/</guid>
      <description>PositiveSSL Multi-Domain SSL es uno de los más populares del mundo con una excelente compatibilidad con MS Exchange. PositiveSSL UCC / SAN SSL viene con protección de alta calidad y un período de emisión muy breve. El certificado de nivel de cifrado de 256 bits también tiene compatibilidad completa con el navegador y se emite en solo tres minutos. Cada certificado SSL tiene un dominio primario (nombre común) y dos SAN adicionales; Se permite agregar hasta 250 dominios SAN adicionales por un precio adicional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL Multi Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultiwildcard/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 20:34:18 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivesslmultiwildcard/</guid>
      <description>El certificado SSL comodín multidominio Sectigo PositiveSSL es un producto muy exclusivo que permite proteger múltiples dominios con subdominios ilimitados. Multi-Domain Wildcard SSL de Sectigo (Comodo CA) fue el primer SSL con soporte completo para SAN y Wildcard. Ahora es posible asegurar subdominios ilimitados bajo diferentes nombres de dominio con el mismo SSL. Por defecto, SSL viene con un nombre común (CSR) y 2 elementos SAN.
Sectigo PositiveSSL Multi-Domain con comodín habilitado asegura * .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sectigo PositiveSSL</title>
      <link>https://3layers.host/blog/sectigopositivessl/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 20:24:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/sectigopositivessl/</guid>
      <description>Sectigo (anteriormente Comodo CA) PositiveSSL es uno de los certificados SSL de validación de dominio más populares del mundo. Es un producto estándar de la industria de 2048 bits con soporte de algoritmos hash RSA y ECC por un precio muy bajo. PositiveSSL viene con un candado verde en la línea de dirección que ayuda a los clientes a comprender que sus datos están encriptados y se mantienen privados con un certificado SSL confiable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RapidSSL Wildcard de GeoTrust</title>
      <link>https://3layers.host/blog/rapidsslwildcard/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 20:21:24 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/rapidsslwildcard/</guid>
      <description>El proceso de validación automática permite a los clientes obtener un certificado SSL de 256 bits en cuestión de minutos, ya que solo se requiere la confirmación de los derechos para usar el nombre de dominio. Es posible confirmar la propiedad / control por correo electrónico. La autoridad de RapidSSL envía correos electrónicos de verificación al contacto de Whois o cualquier otro correo electrónico estándar como admin@domain.com o hostmaster@domain.com
RapidSSL permite el bloqueo verde en todos los navegadores para demostrar que las transacciones son seguras y el sitio web está protegido contra delincuentes o intentos de secuestro de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust QuickSSL Premium SAN</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumsan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 20:12:26 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumsan/</guid>
      <description>El certificado GeoTrust QuickSSL Premium SAN es lo que necesita si necesita una solución fácil y profesional para asegurar el dominio principal y los 4 subdominios a la vez. Tiene cuatro elementos SAN disponibles, y puede usarlos solo para subdominios. El cifrado de 256 bits viene con cada SSL para establecer una compatibilidad perfecta con la mayoría de los navegadores o dispositivos móviles.
No debería tomar más de cinco u ocho minutos recibir el certificado SSL emitido por GeoTrust después de pasar con éxito el procedimiento de validación del dominio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust QuickSSL Premium Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumwildcard/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 19:51:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremiumwildcard/</guid>
      <description>GeoTrust QuickSSL Premium Wildcard SSL es otro DV Wildcard de DigiCert CA y es una alternativa de RapidSSL Wildcard SSL, fue lanzado a principios de 2016. El nuevo producto viene con el algoritmo hash SHA-256 y garantía de devolución de dinero de 30 días por cualquier motivo.
Puede asegurar un nombre de dominio primario y subdominios ilimitados, también tiene reemisiones gratuitas ilimitadas. Sin embargo, puede volver a emitir SSL solo a los mismos nombres de dominio; no se permiten cambios, pero los productos Sectigo / GoGetSSL permiten cambiar el nombre común durante la reemisión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certificado SSL de GeoTrust True BusinessID Wildcard</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwildcard/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 19:41:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessidwildcard/</guid>
      <description>El certificado SSL de GeoTrust True BusinessID Wildcard no es barato, pero usted paga por la excelente calidad y el certificado DigiCert CA de confianza. Los certificados vienen con subdominios ilimitados bajo el mismo nombre de dominio, así como licencias de servidor ilimitadas, lo que significa que puede instalar SSL en cualquier cantidad de servidores o IP. Todos los certificados vienen con encriptación de 256 bits.
Tomará algunos días hábiles para validar su negocio antes de que se emita SSL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certificado SSL de True BusinessID </title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessid/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 19:27:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrusttruebusinessid/</guid>
      <description>El Certificado SSL de True BusinessID es la decisión correcta en caso de que necesite una solución profesional para su organización; GeoTrust está dirigido principalmente a clientes comerciales y entidades gubernamentales. Los visitantes del sitio web sabrán que el sitio web está bien protegido con un certificado de una marca conocida emitida por DigiCert CA. Los certificados SSL GeoTrust vienen con encriptación de 256 bits y protección raíz de 2048 bits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GeoTrust QuickSSL Premium</title>
      <link>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremium/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 23:13:36 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/geotrustquicksslpremium/</guid>
      <description>¿Busca un certificado SSL muy tradicional? Seleccione el certificado GeoTrust QuickSSL Premium de DigiCert CA. QuickSSL permite un cifrado fuerte de 256 bits en todos los equipos de escritorio, móviles y navegadores para proteger el sitio web. Los clientes no recibirán mensajes de advertencia de los navegadores con respecto a la conexión desprotegida. A partir de 2018, todos los SSL de confianza aumentan el rango en Google y eso es increíble.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RapidSSL de GeoTrust</title>
      <link>https://3layers.host/blog/rapidsslstandard/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 22:16:42 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://3layers.host/blog/rapidsslstandard/</guid>
      <description>El certificado RapidSSL pertenece a la marca GeoTrust CA. Es una autoridad de certificación bastante antigua y conocida con miles de ventas. Al igual que cualquier otra validación de dominio, el proceso de emisión de certificados SSL toma alrededor de cinco minutos. RapidSSL admite el cifrado de 128&amp;frasl;256 bits, por lo que los algoritmos hash SHA2 están disponibles.
La validación tiene un proceso automático, y es por eso que es posible obtener SSL en cualquier momento, de día o de noche.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>